撤退啦！太夜會好危險！

始終呢度交通唔方便！ 困獸鬥！